有冇人拎緊選手包

屌你老母多人到

諗住今日放工去拎.... 驚遲D仲更加多人..

示威都冇咁多人

。。。

呢啲應該係一年比一年進步 快啲
屌你而加又搞qr code又分兩次
慢到仆街

第一年玩

香港一個搞左咁多年嘅大型活動，普普通通攞號碼布都可以搞到咁混亂
又分兩次排，每次又話有分兩條隊，安排好很差

重要分開埋一定攞左號碼布先攞得衫，多餘

排咗一個鐘拎號碼布，然後排咗半個鐘拎tee
曬到暈

半馬/10K表示 我排隊仲耐過跑嘅時間

比錢玩自己